[
    {
        "source": {
            "id": "svenska-dagbladet",
            "name": "Svenska Dagbladet"
        },
        "author": "Tomas Augustsson",
        "title": "Pengarna str\u00f6mmar ur SAS som beh\u00f6ver en nyemission - Svenska Dagbladet",
        "description": "Flera konkurrenter har f\u00e5tt statligt tillskott. Fr\u00e5gan \u00e4r om och hur mycket regeringen \u00e4r villig att satsa i det krisdrabbade SAS. Analytiker som SvD talat med sp\u00e5r att upp till 10 miljarder beh\u00f6vs.",
        "url": "https://www.svd.se/analytiker-pengarna-forsar-ur-sas-kassa",
        "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/0c819c06-b228-47fd-b670-c3d591bd1be7?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=dc5d54046e053d594ab94fac9a127bd65cfd861c",
        "publishedAt": "2020-05-27T14:35:12Z",
        "content": "P\u00e5 torsdag morgon vid 8-tiden kommer flygbolaget SAS med sin rapport f\u00f6r perioden februari-april. Med tanke p\u00e5 att n\u00e4stan alla bolagets plan st\u00e5tt p\u00e5 marken under en stor del av perioden v\u00e4ntas det b\u2026 [+180 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Sydsvenskan.se"
        },
        "author": "TT",
        "title": "K\u00e4ppar i hjulet f\u00f6r Lufthansas r\u00e4ddningspaket - Sydsvenskan",
        "description": "Tyska Lufthansa kan inte rakt av godta EU:s villkor f\u00f6r att godk\u00e4nna r\u00e4ddningsplanen f\u00f6r flygbolaget. D\u00e4rf\u00f6r skjuter bolaget p\u00e5 st\u00e4mman som skulle ha godk\u00e4nt krispaketet, enligt ett pressmeddelande. EU-kommissionen har villkorat den tyska statens m\u00e5ngmi",
        "url": "https://www.sydsvenskan.se/2020-05-27/kappar-i-hjulet-for-lufthansas-raddningspaket",
        "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/YN2shkkghHENk0HH8xzVBwIZqpg.jpg",
        "publishedAt": "2020-05-27T14:04:18Z",
        "content": "F\u00e5 notiser direkt i webbl\u00e4saren!\r\nMed v\u00e5ra nyhetsnotiser f\u00e5r du senaste nytt om \u00e4mnen som du f\u00f6ljer.Men f\u00f6r att kunna f\u00e5 notiser fr\u00e5n oss m\u00e5ste du ge din webbl\u00e4sare till\u00e5telse.\r\nS\u00e4tt ig\u00e5ng!Avbryt\r\n\u00c4n\u2026 [+366 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Www.svt.se"
        },
        "author": "https://www.facebook.com/svtnyheter",
        "title": "Allvarliga brister inom \u00e4ldreomsorgen \u2013 1 700 boenden ska granskas - SVT Nyheter",
        "description": "Inspektionen f\u00f6r v\u00e5rd och omsorg har granskat 1\u00a0000 verksamheter inom omsorgen. Var tionde hade brister av allvarlig karakt\u00e4r. Nu kommer Sveriges alla s\u00e4rskilda boenden att granskas.\n\u2013 Andelen allvarliga riskindikationer \u00f6kar, s\u00e4ger Sofia Wallstr\u00f6m, generaldi\u2026",
        "url": "https://www.svt.se/nyheter/inrikes/allvarliga-brister-inom-aldreomsorgen-1-700-boenden-ska-granskas",
        "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/image-cms/svtse/1590589523/svts/article26938965.svt/alternates/large/ivo-aldre-jpg",
        "publishedAt": "2020-05-27T13:45:50Z",
        "content": "Coronaviruset forts\u00e4tter sin framfart. Hittills har minst 350\u00a0000 personer d\u00f6tt till f\u00f6ljd av viruset. I Sverige har 4\u00a0220 bekr\u00e4ftats d\u00f6da till f\u00f6ljd av viruset, 95 av dem har rapporterats in sedan i\u2026 [+1175 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Expressen.se"
        },
        "author": "david carlsson",
        "title": "SAS \u00e5terupptar flera flyglinjer i juni - Expressen",
        "description": "SAS \u00e5terupptar trafiken f\u00f6r flera rutter i juni \u2013 framf\u00f6r allt inrikesresor och mellan de skandinaviska l\u00e4nderna. Under juni \u00e4r planen att 40 av 290 flyglinjer ska komma i g\u00e5ng igen.",
        "url": "https://www.expressen.se/kvallsposten/sas-aterupptar-flera-sydsvenska-flyglinjer/",
        "urlToImage": "https://x.cdn-expressen.se/images/67/55/6755b5ef1ac34e26a4c7be0b58c98082/16x9/original.jpg",
        "publishedAt": "2020-05-27T13:39:00Z",
        "content": "Coronakrisen har slagit h\u00e5rt mot flygbolag runtom i v\u00e4rlden n\u00e4stan ingen reser l\u00e4ngre. I Sverige har utrikesdepartementet g\u00e5tt ut med en global avr\u00e5dan f\u00f6r alla resor fram till den 15 juli. Dessutom \u2026 [+1165 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Ekuriren.se"
        },
        "author": null,
        "title": "Ivo: Allvarliga brister i flera verksamheter \u2013 Ekuriren - Eskilstuna-Kuriren",
        "description": "I anslutning till coronapandemin har Ivo gjort en stor tillsyn av verksamheter. I var tionde s\u00e5g man brister av allvarlig karakt\u00e4r. Samtidigt har ytterligare 95 personer som smittats av coronaviruset rapporterats d\u00f6da i Sverige.",
        "url": "https://www.ekuriren.se/artikel/1l756ewj",
        "urlToImage": "https://dms-api.ntm.eu/api/v1/images/nrgov30j/ratio/rw/3/rh/2/width/1200",
        "publishedAt": "2020-05-27T13:13:09Z",
        "content": null
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Dagensps.se"
        },
        "author": null,
        "title": "SBAB: Sm\u00e5 coronaeffekter p\u00e5 bostadsmarknaden - Dagens PS",
        "description": "Prisfallet som skedde p\u00e5 bostadsmarknaden i april till f\u00f6ljd av coronapandemin ser ut att plana ut enligt SBAB. Veckostatistik fr\u00e5n Booli visar att priserna i Stockholm till och med ser ut att v\u00e4nda upp\u00e5t n\u00e5got. I G\u00f6teborg d\u00e4remot forts\u00e4tter fallet n\u00e5got. Sam\u2026",
        "url": "https://www.dagensps.se/privatekonomi/bostad/sbab-sma-coronaeffekter-pa-bostadsmarknaden/",
        "urlToImage": "https://media.dagensps.se/app/uploads/2020/05/27144352/Stockholm.jpg",
        "publishedAt": "2020-05-27T13:00:09Z",
        "content": "Tendens till att kvadratmeterpriserna p\u00e5 bostadsr\u00e4tter \u00e5ter v\u00e4nder upp\u00e5t i StockholmKvadratmeterpriserna p\u00e5 s\u00e5lda bostadsr\u00e4tter i Stockholms l\u00e4n till och med 17 maj indikerar att prisfallet p\u00e5 bostad\u2026 [+2075 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Affarsvarlden.se"
        },
        "author": null,
        "title": "Carasent: Ett nytt Fortnox? - Aff\u00e4rsv\u00e4rlden",
        "description": "Carasent \u00e4ger det svenska mjukvarubolaget Evimeria. Bolaget v\u00e4xer fort, har stor andel \u00e5terkommande int\u00e4kter och h\u00f6ga marginaler. V\u00e4rderingen \u00e4r inte l\u00e5g men forts\u00e4tter utvecklingen finns bra uppsida kvar.",
        "url": "https://www.affarsvarlden.se/analys/carasent-ett-nytt-fortnox",
        "urlToImage": "https://s3-eu-north-1.amazonaws.com/affarsvarlden/media/2020/05/26124010/Carasent.jpeg",
        "publishedAt": "2020-05-27T12:42:07Z",
        "content": null
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Digital.di.se"
        },
        "author": null,
        "title": "Footway \u00f6verv\u00e4ger f\u00f6rv\u00e4rv av krisdrabbad e-handlare - Dagens Industri",
        "description": "Det krisdrabbade e-handelsf\u00f6retaget Caliroots, som befinner sig i rekonstruktion, kan nu slukas av b\u00f6rsnoterade Footway.",
        "url": "https://digital.di.se/artikel/footway-overvager-forvarv-av-krisdrabbad-e-handlare",
        "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cms30/UploadedImages/2020/5/27/e0a3891d-13a1-4924-9bce-318ebbcbc224/bigOriginal.jpg?interpolation=lanczos-none&downsize=1224:*&output-quality=90&output-format=jpeg",
        "publishedAt": "2020-05-27T12:42:04Z",
        "content": "Den b\u00f6rsnoterade skohandlaren Footway, som nyligen f\u00f6rv\u00e4rvade Sportamore, \u00e4r nu sugna p\u00e5 att k\u00f6pa upp branschkollegan Caliroots.\u00a0\r\nEn dialog r\u00f6rande ett potentiellt f\u00f6rv\u00e4rv har inletts och finansieri\u2026 [+1282 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Www.svt.se"
        },
        "author": "https://www.facebook.com/svtnyheter",
        "title": "Elmia tvingas flytta fram lantbruksm\u00e4ssan - SVT Nyheter",
        "description": "En av Elmias st\u00f6rsta m\u00e4ssor i J\u00f6nk\u00f6ping \u2013 Lantbruksm\u00e4ssan \u2013 kommer inte kunna arrangeras som planerat i oktober. Det \u00e4r os\u00e4kerheten kring coronapandemin som g\u00f6r att m\u00e4ssbolaget nu tvingas flytta fram utst\u00e4llningen.",
        "url": "https://www.svt.se/nyheter/lokalt/jonkoping/elmia-tvingas-flytta-fram-lantbruksmassan",
        "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/image-cms/svtse/1590585626/svts/article26937461.svt/alternates/large/elmialantbruk-jpg",
        "publishedAt": "2020-05-27T12:18:41Z",
        "content": "Lantbruksm\u00e4ssan \u00e4r en av Elmias viktigaste m\u00e4ssor och brukar dra runt 20\u00a0000 bes\u00f6kare. Men os\u00e4kerheten just nu g\u00f6r att \u00e5rets m\u00e4ssa som var planerad till 21-23 oktober, m\u00e5ste senarel\u00e4ggas. \r\n I nul\u00e4ge\u2026 [+860 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Folkbladet.nu"
        },
        "author": null,
        "title": "De k\u00f6per dyraste huset i Nordmaling hittills i \u00e5r \u2013 priset: 1 895 000 kronor - V\u00e4sterbottens Folkblad",
        "description": "Huset p\u00e5 adressen Trastv\u00e4gen 31 i Nordmaling har f\u00e5tt nya \u00e4gare.",
        "url": "https://www.folkbladet.nu/2020-05-27/de-koper-dyraste-huset-i-nordmaling-hittills-i-ar-priset-1-895-000-kronor",
        "urlToImage": "https://vkmedia.imgix.net/9rdU0I7w9oJnvL8-LquvT8-tZdY.jpg?auto=compress&w=1024&h=536&crop=faces,edges&fit=crop",
        "publishedAt": "2020-05-27T12:11:32Z",
        "content": null
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Hallandsposten.se"
        },
        "author": "TT",
        "title": "Elhandlarna som hamnar i frysboxen - Hallandsposten",
        "description": "",
        "url": "https://www.hallandsposten.se/nyheter/ekonomi/elhandlarna-som-hamnar-i-frysboxen-1.28478894",
        "urlToImage": "http://www.hallandsposten.se/image/policy:1.19447954:1571745392/image.jpg?f=Wide%26w=1200%26%24p%24f%24w=834285a",
        "publishedAt": "2020-05-27T12:02:00Z",
        "content": "Tre elhandlare sticker ut i k\u00f6ren av klagom\u00e5l mot dem, visar Energimarknadsinspektionen (EI) sammanst\u00e4llning av konsumenters och f\u00f6retagares missn\u00f6je.\r\nUnder 2018 och 2019 fick myndigheten in 364 kla\u2026 [+405 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Privataaffarer.se"
        },
        "author": "admin@niteco.se",
        "title": "SAS lyfter igen - Privata Aff\u00e4rer",
        "description": "F\u00f6rdubblar kapaciteten i juni",
        "url": "https://www.privataaffarer.se/sas-lyfter-igen/",
        "urlToImage": "https://pafeassetsprod.blob.core.windows.net/editorial/2018/06/sas-flygplan-oslo-vidar-ruud-tt-ntb.jpg",
        "publishedAt": "2020-05-27T11:24:00Z",
        "content": "I Sverige adderar SAS fyra destinationer fr\u00e5n Arlanda; Malm\u00f6, Kalmar, \u00c4ngelholm och Skellefte\u00e5. Samtidigt \u00e5terupptar SAS flygningar fr\u00e5n Stockholm till Helsingfors och \u00c5bo.\r\nI Norge d\u00e4r SAS redan tra\u2026 [+722 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Privataaffarer.se"
        },
        "author": "admin@niteco.se",
        "title": "EU f\u00f6resl\u00e5r \u00e5terh\u00e4mtningsfond p\u00e5 750 miljarder euro - Privata Aff\u00e4rer",
        "description": "Sverige tilldelas cirka 50 miljarder kr",
        "url": "https://www.privataaffarer.se/eu-foreslar-aterhamtningsfond-pa-750-miljarder-euro/",
        "urlToImage": "https://pafeassetsprod.blob.core.windows.net/editorial/2018/12/euro-sign-ecb-istock.jpg",
        "publishedAt": "2020-05-27T11:21:00Z",
        "content": "Enligt kommissionens uppdelning ska Italien f\u00e5 81,8 miljarder euro i bidrag och 90,9 miljarder i l\u00e5n, enligt uppgift. Grekland f\u00e5r 22,5 miljarder i bidrag och knappt 10 miljarder i l\u00e5n.\r\nUnder fonden\u2026 [+690 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Barometern.se"
        },
        "author": "Daniel Bogefors",
        "title": "Beskedet: SAS \u00f6ppnar flyglinjen till Kalmar - Barometern-OT",
        "description": "",
        "url": "http://www.barometern.se/kalmar/beskedet-sas-oppnar-flyglinjen-till-kalmar",
        "urlToImage": "https://imengine.gota.infomaker.io?uuid=b533c4c7-a55e-5438-b333-20cb268e82a0&type=preview&source=false&width=1600&height=1007&function=thumbnail&q=100&z=100&fullsize=1",
        "publishedAt": "2020-05-27T11:08:00Z",
        "content": "SAS \u00e5terupptar trafiken mellan Stockholm och Kalmar med en avg\u00e5ng varje vardag.\r\n Otroligt viktigt, s\u00e4ger Kalmar \u00d6land Airports vd Ronny Lindberg."
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Aftonbladet.se"
        },
        "author": "Magnus Jansson Klarin",
        "title": "F\u00f6retag i Uppsala f\u00e5r 9 miljoner f\u00f6r att utveckla h\u00e5llbara batterier - Aftonbladet",
        "description": "Tv\u00e5 Uppsalaf\u00f6retag har beviljats 9 miljoner kronor i st\u00f6d f\u00f6r att utveckla en n\u00e4sta generations batteri. Nu siktar man p\u00e5 att anst\u00e4lla fler f\u00f6r att snabba p\u00e5 utvecklingen av de nya batterierna som man har tagit fram tillsammans med Uppsala universitet.",
        "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/BRO2le/laddar-kassan-med-miljoner--for-sina-hallbara-batterier",
        "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/e9306649-defa-44ec-be85-42e9060a300b?fit=crop&h=1069&q=50&w=1900&s=180977097de5d1fc48cf111fe0e9459846592942",
        "publishedAt": "2020-05-27T11:03:00Z",
        "content": "Av: Magnus Jansson Klarin\r\nPublicerad: 27 maj 2020 kl. 13.03\r\nTv\u00e5 Uppsalaf\u00f6retag har beviljats 9 miljoner kronor i st\u00f6d f\u00f6r att utveckla en n\u00e4sta generations batteri.\r\nNu siktar man p\u00e5 att anst\u00e4lla f\u2026 [+1390 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": "svenska-dagbladet",
            "name": "Svenska Dagbladet"
        },
        "author": "Louise Andr\u00e9n Meiton",
        "title": "Binda bor\u00e4ntan under corona? S\u00e5 ska du t\u00e4nka kring ditt bol\u00e5n - Svenska Dagbladet",
        "description": "De har agerat olika \u2013 med sina egna pengar. Sparekonomen Frida Bratt l\u00e5ter hela sitt bol\u00e5n vara r\u00f6rligt, medan Joakim Bornold har valt att binda.",
        "url": "https://www.svd.se/experterna-oense--ska-borantan-bindas",
        "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/64e6945d-9b50-45e0-b62f-20243d85fd84?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=b614970cc04fe6440fd4508f638bd578d4dd8951",
        "publishedAt": "2020-05-27T11:00:25Z",
        "content": "Joakim Bornold, sparekonom p\u00e5 S\u00f6derberg och partners, band s\u00e5 sent som i h\u00f6stas halva sitt bol\u00e5n p\u00e5 fem \u00e5r.\r\n Det har hittills varit en god aff\u00e4r d\u00e5 den r\u00f6rliga r\u00e4ntan b\u00f6rjat stiga. Men t\u00e5get att bin\u2026 [+225 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Www.nwt.se"
        },
        "author": "Nicole de Bouczan",
        "title": "P\u00e5g\u00e5ende polisinsats p\u00e5 skola - nwt.se",
        "description": "Letade igenom anst\u00e4llds dator",
        "url": "https://www.nwt.se/2020/05/27/pagaende-polisinsats-pa-skola/",
        "urlToImage": "https://imengine.public.nwt.infomaker.io/image.php?uuid=3e8b7db0-846a-5708-b054-9b34d2a0b7aa&function=cropresize&type=preview&source=false&q=75&crop_w=0.99999&crop_h=0.24147&x=1.0E-5&y=0.34808&width=1200&height=628",
        "publishedAt": "2020-05-27T10:43:46Z",
        "content": "\u00c5h, nej!\r\nAnv\u00e4nder du Adblocker?\r\nVi ser att du anv\u00e4nder en adblocker f\u00f6r att inaktivera annonser p\u00e5 v\u00e5r sajt. \r\n Med hj\u00e4lp av annonsint\u00e4kter kan vi forts\u00e4tta leverera riktiga nyheter baserade p\u00e5 fak\u2026 [+159 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Privataaffarer.se"
        },
        "author": null,
        "title": "Nordea: Riksbankens f\u00f6rtj\u00e4nst att bor\u00e4ntorna f\u00f6rblir l\u00e5ga - Privata Aff\u00e4rer",
        "description": "Coronapandemin har f\u00e5tt stora ekonomiska konsekvenser och \u00e5terh\u00e4mtningen v\u00e4ntas bli utdragen. Samtidigt har inflationen kommit ned till mycket l\u00e5ga niv\u00e5er p\u00e5 grund av l\u00e4gre efterfr\u00e5gan och l\u00e4gre oljepris. N\u00e4r krisen slog till med full kraft i mars steg r\u00e4ntor\u2026",
        "url": "https://www.privataaffarer.se/nordea-riksbankens-fortjanst-att-borantorna-forblir-laga/",
        "urlToImage": "https://pafeassetsprod.blob.core.windows.net/editorial/2020/05/percent-house-shutterstock.jpg",
        "publishedAt": "2020-05-27T10:42:00Z",
        "content": "Coronapandemin har f\u00e5tt stora ekonomiska konsekvenser och \u00e5terh\u00e4mtningen v\u00e4ntas bli utdragen. Samtidigt har inflationen kommit ned till mycket l\u00e5ga niv\u00e5er p\u00e5 grund av l\u00e4gre efterfr\u00e5gan och l\u00e4gre olje\u2026 [+2139 chars]"
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Fastighetsvarlden.se"
        },
        "author": null,
        "title": "Nordblick och JSR avyttrar i Bredden vid E4:an - Fastighetsv\u00e4rlden",
        "description": "Nordblick och JSR fastigheter har via dotterbolag avyttrat fastigheten Hammarby-Smedby 1:471 i Bredden i Upplands V\u00e4sby. K\u00f6paren \u00e4r Pelican Self Storage och fastigheten har en tomtareal om 9.735 kvm.",
        "url": "https://www.fastighetsvarlden.se/notiser/nordblick-och-jsr-avyttrar-i-bredden-vid-e4an/",
        "urlToImage": "https://www.fastighetsvarlden.se/wp-content/uploads/2015/12/fastighetsvarlden-logo-large-4.png",
        "publishedAt": "2020-05-27T10:37:09Z",
        "content": null
    },
    {
        "source": {
            "id": null,
            "name": "Dagensps.se"
        },
        "author": null,
        "title": "Analytiker sp\u00e5r f\u00f6rlust p\u00e5 2 miljarder f\u00f6r Norwegian - Dagens PS",
        "description": "Det sv\u00e5rt coronadrabbade flygbolaget l\u00e4mnar i morgon en redog\u00f6relse f\u00f6r det f\u00f6rsta kvartalet. Och det ser allts\u00e5 m\u00f6rkt ut.",
        "url": "https://www.dagensps.se/bors-finans/bors/analytiker-spar-forlust-pa-2-miljarder-for-norwegian/",
        "urlToImage": "https://media.dagensps.se/app/uploads/2019/10/17102722/norwegian-737-max.jpg",
        "publishedAt": "2020-05-27T10:19:34Z",
        "content": "PROMOTION\r\nINVESTERARDYGNET\r\nFlygbolaget Norwegian l\u00e4mnar i morgon en redog\u00f6relse f\u00f6r det f\u00f6rsta kvartalet.\r\nV\u00e4ntat nettoresultat enligt Factsets konsensus med fyra analytikers estimat ligger p\u00e5 -2 0\u2026 [+829 chars]"
    }
]